臥底最新風向：要安全/ 要健康/ 出去兜個圈好喇/ 意境做完好收工喇/ 都係留喺屋企最安全

請教我們如何食全餐？

如果5.27失敗 有plan B

前一晚一定瘋狂吹淡

敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我追

聽日班狗咁進取 就唔好硬踫啦

班狗一早講晒重火力等你
你咩武器都冇要去係咩原因？

冷氣軍師最叻叫人衝

送頭論真係同粗口一樣